Lana Del Rey - Coachella - Woodstock in my mind

National Anthem

Lana Del Ray 仲以為冇人留意佢

Rey

日日聽
淨係聽佢

衰妹又比人錫錫面面

係hmv見到佢既黑膠

USA巡迴